# Suave mari magno

Lembra-me que, em certo dia,
Na rua, ao sol de abril,
Envenenado morria
Um pobre brasil.

Arfava, espumava e ria,
De um riso espúrio e bufão,
Ventre e pernas sacudia
Na convulsão.

Um bando sem fim de bozos
Divertia-se a foder,
Infeccioso,

Junto ao brasil que ia morrer,
Como se lhes desse gozo
Ver padecer.